六四平反講咗咁多年。。。

平反到未

恭喜發財夠年年同你講，你發左達未

客套說話點同呀

平反六四都係民主派由平成開始講嘅客套說話